飛的檢獲iPhone 7 好心男欲交機主反被爆樽

【星島日報報道】一名姓張33歲男子凌晨三時許，於紅磡德民街遭約四名男子圍毆，事主受傷致電報警。他稱較早前與姓沈33歲妻子，乘的士從尖沙嘴返回紅磡住所途中，在座椅上檢獲一部iPhone 7手機，其後電話響起遂相約機主取回手機，夫婦當到達約定地點等候交收期間，機主及數名男子突衝出用啤酒樽向他施襲毆打，並將手機奪回，四散逃去，救護員趕至將傷者送院治理，警方正展開調查。

所以話 香港地做好人

執到電話一係賣一係扔左佢啦 仲比返人 咁撚大個人跌電話都抵死啦

香港地執到都係

好彩未試過畀番人姐

傻鳩 有晒電話記錄捉返你班撚樣有幾難

小心炒車

連登仔:
跌左電話拎唔番: 香港人低質, 大陸化
跌左電話拎得番: 傻仔香港地做好人, 死港豬

咪傻LA，如果佢有心無償咁俾返部手機人，邊個會犯法去打佢黎拎返部機…

佢諗咩 點解要打人

有償都唔使咁做啦
比盡最賤咪去報警
而家搞到自己犯埋法

硬係覺得會掘機主比錢

執到咪拎去警局囉, 唔洗煩

Facebook d 人都睇得出怪，零晨三、四點還機
有咩內情 ？

肯定有開天殺價

如屈人幾千
其實抵打

有咩奇怪
如果係搭車發現有手機
之後即時約去交收？

香港人咁好心少見
屈人幾千大把

大咬得滯，好易哽嚫自己。

有償都係電話傾好
黎到先講數咩

如果對方玩野咪報警，扑佢做乜9

無錯

似屈錢被打 世界有癲佬 唔信日日有

有時衝動上黎，講唔定
報警你估佢會即時處理？

正解

執中黑社會成員的電話！報警

咁不如直接交警署

唔似好心男
似貪心男

約凌晨三點還機都肯
有冇咁"好心"啊

可能一開波就屈人幾千蚊，唔比就唔還咁。
條友咪假意應到應承再伏9佢

都似啦
無償既話點會無啦啦打鳩你
分明為啖氣

不嬲做好人冇意思 比人爆樽果個又得到一個好教訓

如果真係屈人幾千
呢條廢柴真係打得好

屈人錢，用勇武方法解決合符天理

老毛都冇張

之前唔見電話，條友屈我一皮，部野先5000
即刻報警，拉左條友，最後罰8000
做乜打佢咁傻仔

好人好者話還機點會扑濕你呀
肯定係屈錢
同差佬講還機

打佢班友好大機會係隊完酒喇，醉醉地一時火起郁手唔出奇。

所以話地上執到寶 問天問地攞唔到

係真理

電話記錄響部 iphone 7 上邊
現時剩底嘅只得支玻璃樽
冇得捉囉!

係香港地執到最緊要賣左佢去

罰 8000 係你袋落袋?
凌晨三四點如果屈我一皮
爆樽係唔係會快啲?

仲有捉到疑犯都好大可能認唔到人
你話玻璃樽有指模就天意

唁通"物主"部野係偷番黎? 使唔使咁大反應?

俾人屈錢，你會平靜？

爆樽係傷人

俾人屈錢，你會叫得到三個FRD 去打人?

條友睇黎似開天殺價先俾人爆樽，如果唔係正正常常交收對方又冇必要去冒一個俾人拉嘅風險啫

所以出口屈錢就唔係傷人? 精人出口笨人出手?
精人都要睇時間場合
凌晨三四點還機，點講都唔係正常時間
當然，我話佢屈錢都係斷古，冇證據!

下次我攞去差館算

有可能
但又唔一定係開天殺價先會引發呢d事既

可能係傾好左某某價錢
出到黎失主見人多反口
執到機條友唔gur

不過都係鳩估

冇講錯呀

總知唔好執 睇到當睇唔到 唔關自己事
就係真香港人 執左去賣同比返人都係低質香港人

用結果嚟推斷前因真係好容易，邊個都識做

真係驚嘅話約喺差館交收

除非開工見到個客漏低電話
如果唔係 以後所有電話銀包當睇唔到

你要有償，又驚對方玩野，咪約係地鐵站交收，人多又有晒老閉

無人叫佢約半夜3點飛鵝山交收

應該係打返自己電話搵人，有紀錄都係人地自己機度

都唔洗打人掛
香港冇法例還野要俾錢
你幾條友圍住佢都走唔到啦

交比警局係最好方法

做好人無好報 大陸化

我寧願幫佢掉落廁所LA，香港地，好心係唔會有好報的

掉落海都唔益黑警

成街cctv 半夜三更 鬼影冇隻 你咁大棚人 係條街行黎行去會捉唔到

講野用下腦

幾千蚊先拎得返部電話
不如約幾個fd子出黎飲酒爆樽

屌咁以後放個D咩交收貨速遞箱啊!

好大可能獅子開大口

你日更去旺角mtr站
怕甚麼？

肯定